823 銅鑼灣人鏈 絲打搵巴打

幫朋友開post

果晚同我傾計既巴打 我想同你相認返
我唔小心漏左個心係你度

當時得知天樂里唔夠人
你就提出一齊由Sogo行過去富德樓
中途行開左3次 你都企返我隔離
我相信係緣份

行開左幾次都可以相遇返 希望今次都唔好走失

推

亂世愛情

so sweet, 幫你推

這些機會不是屬於我的

痴女出沒注意

雖然我唔算一表人才
但都唔係三尖八角
點解啲一齊行既女女望都唔望我一眼

你就癡女
呢啲叫亂世愛情啊

對唔住, 我係hehe

唔駛驚 樓主其實都係

有無諗過唔係咁岩，我估係三次佢都突登企你隔離

見到既巴絲幫手搵搵

我都覺
邊有可能咁啱
個男仔一定都有留意我個fd
但我個fd就話係ff

做愛！！！！！雞雞！！！

勃起！！ 做愛！！！

正啊
經過呢段時間我都諗過轉基

有冇興趣一齊

做乜鳩

各位巴絲幫我個fd搵下人啦

So called 正常樣？

係浪漫既亂世愛情啊

浪漫地交交交交配！！！！
優良基因！！！！

即係樣衰

個朋友就是你

要沿繼香港人既優良基因
不過唔關我事

no
真係我個fd
都幾好樣
不過人地唔show我

啊哈哈哈哈哈！
唔關樓主事呀哈哈哈哈哈哈

精神有問題

連登正常樣金鐘.jpg

咁個男仔係咪高大靚仔

係
我只係一個溝唔到女既毒撚

gay?

慘

多謝你幫手推post

唔知
要問我個fd
我諗10成9.9都係

我個fd真絲黎

慣咗

GAY

幫手搵人啦
唔係有人鏈tg group既咩

溝唔到女嘅手足都係正常樣但異常行為

不過佢對你fd 有興趣的話，神早抄左牌，無理由企左三次都唔抄

tg:hugo1991 call我丫

我覺得係氣場問題
btw幫手搵人

係愛呀哈利！
有一日結婚要請晒組人鍊嘅香港人去飲你個餐

可能人地怕醜仔

咁慘避左三次都走唔甩

不過咁，就算係金鐘樣總之係手足嘅已經加好多分

好啊
等我黎

我希望佢地結唔成
但我都唔會有機會

這些機會..不是..

想格劍？

不是屬於我的

有時發夢幫手做疏導個啲
好多仔仔行過會同我講辛苦晒
但啲女女就完全望都唔望我一眼
究竟咩解救
利申：樣衰

push <3

口臭

推啊

推到搵到人

光復香港

原來係你，好心你唔好再煩我啦，唔好再搵我啦

時代革命

可唔可以正常小小

最為浪漫

認真架，咪再煩住我啦，勁柒啊你

Sor 我有女朋友s

借一借位 唔好意思

比人督灰既同我入晒黎

推到果位巴打睇到

唔準你咁話我個fd
佢咁靚女

這些機會

唔好ff啦
乖

打擊白色恐怖

這些機會........絲打你咁勇我幫你推

我鍾意你個名

絲打搵巴打就浪漫
巴打搵絲打就...

啱啊
推

單身狗冇人權

女追男

gay

ur face...

Sorry 我有女朋友已經

最後2隻字唔關我事

女女眼尾都唔望你一眼

亂世佳人 推

我個fd係真絲

所以啱啱收完好人卡

好多矇面加菲貓

你咁勇
幫你推

你係個男仔？

亂世hehe

如果係男既開post就會比人屌撚到一棟都冇

女仔fd都會望嘅

尋人啊

可唔可以正常少少

唔好意思借個位
希望機場812 813有份籌款嘅出黎交代返
[走數尋人]追查812 813機場籌款

乜料

推呀

幫fd開啊
fd真心勇
係呢個亂世仍然一心尋求屬於自己既愛情

【 應承我，下次俾人打，唔好報警，ok？】

我fd真絲黎

係
公平咩

單拖/hehe上陣

知架啦
Hehehe

祝你地可以修成正果

咁快？搵到位巴打啦？

怕唔怕一除面罩變左八兩金

咩意思

幫你推

多謝你啊

幫你推啦

我應承你

多謝你啊

我係好人

你要勃起..撥起額前嘅髮，令班女女嘅目光離開你嘅面恐，咁就會多啲女女同你傾計了

推~好人一世平安

原來當事人（女）出咗黎推咗post

多謝你啊

雖然唔關我事

事實證明高大靚仔出黎抗爭先有人理

靚仔做人鏈都大把人爭住傾計
我呢啲樣衰矮撚喺最前線被人拉都冇人知

唔係
我個fd比咗張好人卡我姐

都唔關我事啦

一定要搵番
祝幸福

發夢

好慘
btw你係巴？

請善用起底功能

hehe同單拖都試過 hehe多d

我啲頭髮樹起晒
無遮前額

on撚鳩 去fb尋人啦 呢度係連登討論區呀 唔係連登交友區呀臭雞！垃圾！冇腦！

i know that feel bro

我係好人巴
我個fd係絲

fd係真絲

推 好sweet

明白曬

羨慕人地一對對去發夢

多謝你推post

Tg : hugo1991

咁多年都慣咗

推
等你葡萄

推推推

這些機會
點會係屬於我嫁

你真係個男仔？

你朋友喺fb都搵過 我男朋友嚟！

我都冇
我地攬下啦考慮轉基？

推爆佢

搵我啦

應該唔係

我都做慣水泡

我唔信
比啲證據黎

......on9?

好喎

好sweet呀

are you sure？
咁你add人tg嘛

你幫我同佢講
約定佢未來係煲底再見

邊有咁易啊

我地可以互相格劍取暖

THIS

格劍正

唔好中伏
狗公tg出晒名
感情台個個post都見到呢個id

可能真係有女朋友
高大靚仔都無女
除非係gay

我都覺

原來係你個friend...
佢勁多手汗囉
同埋我有女朋友嫁啦

可以棍撞棍

好屎meet

咁煲底見就一定嫁啦

sm

is
great

幫推

想呃蝦條啊仆街仔

eat my nut

唔比咩

男人之間既對決

都估到佢
仆街仔

我贏硬
我扯足一日

收皮啦你
我個fd無手汗嫁

浪漫

玩開咁

呃咩蝦條，你都有撚架啦

係都我呃先

Sweet

我個條硬係棍軟係鞭

亂世

多謝你

我有女朋友了

+連埋

又關你事

哦 你個fd..
Btw 個tg唔係我嘅
我𡃁仔黎架咋 絲打岩唔岩

前線個個都咁man咁型仔

利申非gay

我都呼籲下
823界限街近花墟公園同我拖手既女仔
走左之後我有d掛住你同你隻手
今晚一唔一齊去睇winter on fire!

thx

唔啱

推啊啊啊啊啊啊啊

我都覺

利申非gay

823之後咁多人漏咗個心係人地度

你係基

做前線包到咁實鬼睇到你個樣咩
人鏈呢d和理非活動有少少social睇樣都係人之常情

基都無我份

周星馳啊
破壞之王啊

明明我都...

有無人知樓主巴定絲

哦
唔記得咗

有
我做1仔

點解你會覆得咁快
咁得閒

樓主巴幫手開post

搵人個係絲

一人一次ok？
睇黎你都係事主個fd

我係好人

sweet
要推

唔係
唔得做一仔比較爽

啱啊

你係0仔

屌 點解唔係我嘅

頂啱啱發現自己㭍左

有冇咁橋

咩係格劍

可能係我，介唔介意pm妳朋友張相比我睇下

Wtf

好人代開post

因為這些機會

是鳩但啦

無
一定係個男仔都有心

即係中世紀騎士既戰鬥黎

介意
我朋友係靚女

岩岩幫左你係銅鑼灣義工group問下人

亂世情侶

我有女朋友啦 你死心啦

仲未係情侶

咁我搶咗你女朋友
你咪可以同我fd一齊

你係唔係狗仔

Gay

都無我份

狗你老母個仔啊

我要你

我fd真絲

唔要同你取暖

狗仔要幫我含

好有趣

完全唔知做乜鳩

咁唔駛幫你含

有冇特徵

有冇銅鑼灣人鏈group

真係唔知 等我問下

但係你要比我插

個個係我黎 但係我有女朋友啦

個男仔高
中等身形
樣清秀
全成黑色衫褲鞋

唔會比你插

幫下你

ok thx

你老母個狗仔啊

但係你冇男朋友洗唔洗要返個

星期六日行出街捉幾個都係咁既樣

高大靚仔真係好
我呢啲矮仔恨唔到咁多

你又啱

我諗個男仔應該幾靚仔下

推

人鏈那晚同旁邊男仔都傾得好開心，大家一路更新人鏈消息，講下每次行動的見聞，又影下d的士。很快過了2個鐘。⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄

你唔靚仔咩
你個女性朋友係咪講緊你其實

羨慕死人

想屌

個晚我係尖沙咀行到太子
無拖到手
利申：樣衰

係都我屌先

我太毒唔敢出

應該唔關你事

孛力 走已 口左

我屌你

渣嫁

你個名

關我事

你呢啲特徵同無講真係無分別
不過我都貼左去group

無你份

屌你啦冇人拖我就真係7到仆街

這些機會不是屬於我的
不推文

咁嘅時勢，兒女私情擺埋一邊啦

去馬啦

所以呢啲活動係要參與

機會隨時黎架飛雲

你屌我囉咁

你留tg先

多謝你啊
個男仔有份係度幫手叫啲人企開啲

我都無人拖
所以由尖沙咀行到太子

亂世特別多BB出世

亂世愛情啊

參與咗都無我份

咁你出去嘅意義係

有得諗

去搵有女朋友條友

留tg

可以

雖然唔係我,但係我想推薦下自己,受唔受

要你

留返個種

唔要你

諗返起人鏈果日，
隔離個巴打同我講：er.. 佢地話要開始拖手啦，我可唔可以拖你？

光復香港
時代革命

運動贏左先會合啦你地

不了

冇得唔要

我出去係為左錫班狗春袋

全港最大同性戀討論區

dllm

唔受

not4sale

要咗佢啦

屌你 我果日一左一右都係拖女
又傾左咁多野
又唔見有人搵返我
屌

俾個機會我

嚟啦

hehe

到時可能會合唔到

要大大力

幫你推，加油絲打

錫爆

假膠

你既機會係0呀

你哋hehe啦

好想同你瘋狂做愛

鍚到爆炸

可能真呢

大家咁話

我係巴打

都話有女 叫佢唔好諗太多

update
原來個男仔一開始戴豬咀
之後我個fd叫咗佢2次轉普通口罩

頭髮唔係黑色
淺小小
但唔係金色

你唔好ff咁多ok？

唔可以

我個日都無男仔拖我
羨慕樓主
利申：女

不推文啊屌
要相認就自己去返當日企個位等啦 仲掛住兒女私情

輕輕幫推

推！

真架不過無樓主咁浪漫，9點完咗行段路就散

幫你推
希望你唔係有丁絲打

在

PM左樓主，但我唔係你搵果個人

係樓主個fd
不過樓主可以拖下你

遲下可能無機會

幫推希望快啲相認

搵返佢

我係巴打
我個fd係絲打

多謝你既pm

公平咩

推！唔係既巴唔該唔好tg

無錯啊！
多謝你

變Eason

2粒都要爆炸
變宮宮

幫你唔到但希望聽日星期五朝早
你打上903早霸王 有一個你知道唔知道有人掛住你

祝你愛情路上有得著

結婚啦

我唔係基架

早霸王正喎
但無個男仔電話

正啊

咁人地有姐妹jm 架麻

我FD真絲

唔介紹比我

推到個男仔睇到

推下先

我含你

OK喎

公平咩，我行埋去啲人會散開

同我一樣喎

煲低擺酒，唔該。

底

呢個OK

咁多負皮既
亂世愛情唔好咩

樓主靚唔靚女先

甜都釣狗公？

樓主係樣衰巴
樓主個FD係靚女絲打

好多厹ADD我個FD

HHEHE

我FD絲打黎

再UPDATE
個男仔著咗灰色鞋啊

我FD真絲打

幫FD搵巴打啊

推到個位巴打睇到

幫手推爆

你真是個好人

X2
我果日仲比喉糖比我拖另一邊既靚女
話時話好掛住佢
我諗我個心漏左係佢到

多謝你既好人卡

開post搵人
不過男搵女就...

我幫你答埋啦
注定收皮

係愛啊，哈利！
p牌幫唔到推，刷頁數。

多謝你咁有心

有冇銅鑼灣既巴絲幫幫手搵下人

我個FD真係好有心嫁

雖然這些機會唔係屬於我的

點分真假絲

分唔到
默認咗連登全部都係巴

幫推！祝有情人終成眷屬

有情人

或者

可能

終成兄妹

Hehe

有心就一早抄左條仔牌啦

好人一生平安

全香港最大同性戀討論區

我都明
有時見到啲女女幾正又有交集
但都無抄到牌

唔好呃人呃自己

我咁好人都無好報

點解會咁既

忽少陣

唔好咁癲啦

大佬呀你唔好咁痴線啦

係咁嫁啦

曬到呢

悸然心動

有J絲打?

今日落雨
唔曬

就係呢種感覺

我就巴
我FD真絲

所以這些機會...............

可一不可再呀巴打
所以 下次厹都要

喺無數前線憂心梗比人搜捕 隨時一拉就坐十年
同時831同91仲有罷課既野都未推上熱門既時候
可唔可以唔好掛住識異性

仲邊有下次

亂世愛情嘛

都係大家一齊撐住姐
壓力大 要識搵人分擔下
咁先可以走更遠既路

大家加油呀

巴打收完好人卡仲做到fd 好西利

因為我係好人

應該係樣既問題

佢都係講事實姐

my face my fate

呢個時勢 係電視播就係事實
你未夠班

你地咁有緣
831，91一定再見嘅
唔洗心急

事實就係矮仔毒撚無人理

可能係當日限定緣份

真係好佩服你喺呢個風頭火勢都仲有心情溝女

嗱
我個fd係絲打
係女搵仔

被時代選中既細路

不是屬於我們的

唔遲唔早咁啱係我哋呢代

依家都仲係畀個藍絲老母到我實一實，好少機可以畀到落場

慘慘

我都同老母炒左

你反而仲慘， 一個小朋友未有支援就已經同你老母炒鑊

橙橙

大是大非前真係好易炒

亂世焉有佳人。

亂世都有愛情既

巴絲有無去睇放映會呀

睇緊
突然好大雨

特別係你要面對一個已經被徹底洗腦嘅支那人

對呀巴打講得岩

更何況嗰個係我老母

慘過食2舊屎
所以話搵另一半一定要政見一樣

更加唔可以因為自己嘅生育需求同支那人結婚
我寧願搞基都唔屌支那閪

上面有巴打啱啊
你有冇興趣

自己開番po自己條撚嘅post

gay到仆街

利申先， 小弟係bi仔

想做1定0

1， 不過始終我都好想搵絲打

高大靚仔先有份

轉基啦你

我愛港女

真心咩

見啲港女企得仲前過我
我就知
港女先係賣飛弗

推！一定會搵得番㗎！！
我都好想搵番824見我一個女仔單拖
陪我一齊搭地鐵由彩虹轉場去黃大仙嘅巴打
又係我走開咗幾次佢都會搵得番我

啱啊
亂世情緣

一定搵得返架

唔想諗太多 只係想親口講聲多謝 同埋叫佢萬事小心
等香港打贏場仗嗰時希望佢可以平平安安咁一齊慶祝

多謝你！
你都係呀絲打 見到你個po

到時煲底見

啱啊啱啊

一定係高大靚仔
如果係矮柒毒撚 : 屌！我行開3次都痴埋黎

大家咁話 一齊加油

岩呀 我都係想同佢講聲多謝
希望咁多位前線手足都萬事小心
等贏既果一日 一齊平平安安 齊齊整整咁慶祝

無錯啦

聽日要出街行下
買下野食下飯

一於去中環食個勝香園先

我就去銅鑼灣睇下港女
我愛港女